連登仔係咪要連到呀朗拎埋世界杯先肯收手

戇鳩

我地足球上帝美斯想贏就贏啦

美洲盃都未拎過想學拎世盃

拿姆夠未拎過歐國盃喇